初選過後鄒家成做過啲乜？—及利亞血統

初選過後鄒家成做過啲乜？

冇啊，幫緊送中12人嘅家屬咁囉